公屋打唔打得麻雀？

哩幾日開始發現樓上/樓下唔知邊個單位有人打麻雀，日頭又打，夜晚又打
睇嚟唔似同朋友消遣，可能涉及賭博，應該點做？？

Leon？

認真

(2)如博彩遊戲乃在私人處所內的社交場合中進行，而且並非以生意或業務的形式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身分贏得者不計)而籌辦或經營，則該等博彩乃屬合法。

咪害人。

(2)如博彩遊戲乃在私人處所內的社交場合中進行，而且並非以生意或業務的形式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身分贏得者不計)而籌辦或經營，則該等博彩乃屬不合法。